大膽講句，28500頂盡，熊軍時代來臨

咩都唔會講
歡迎bin c
最多做第二個沒事兒

只要唔講樓，沒事兒

2萬9反手唱好又一條好漢

借個位，近期聯署：
(1) 美國白宮，取消北京冬奧

(2)美國白宮，凍結奶共企業資產

(3)日本人權法

(4)德國人權法仲有3日咋, 現在還未夠1萬人，急急急，快簽

附教學

Hsbc40$樓下

18000-22000

29000見啦

鳩 sir, 伊個有點 over
topic 我係 partially agree

留名

in鳩蛇we trust

30000見啦

美股破頂 應該要升多排 下年6月先開始諗大熊

其實$50樓下我都會想買

發現奶清

唔想睇到你變青姐

沒事兒係唔係皮已收

16年6月恒指21000左右hsbc都三十幾蚊
22000左近既話40$唔算過份吧
我都未夠大膽講30樓下
40$都相當保守
當然啦假設佢keep住派6里息係好吸引，跌落去都唔係易事，越低越多息仲爭住買
你用返依家既大圍環境黎諗梗係低買高沽啦
但到時係點？我諗既就好大出入
希望唔洗做第二個沒事兒

$45開始買
每跌$1溝一注
每年有息收 唔會蝕好多嘅
去到$75蚊開始分階段放

有無諗過減派息/直情唔派
最差行到呢一步30樓下唔出奇
減派有機但完全唔派真係好大獲